遼寧號本月上旬訪港 海軍：激發港同胞愛國愛港熱情

海軍發言人梁陽表示，中央軍委批准遼寧號航空母艦編隊於7月上旬到香港參加解放軍進駐香港20周年慶祝活動。

他說，是次到香港參加慶祝活動的航母編隊包括遼寧號、數艘導彈驅逐艦和導彈護衛艦、殲-15艦載戰鬥機及多型艦載直升機。編隊在港期間，官兵將會與香港市民及駐港部隊進行交流，遼寧號及編隊屬艦亦會舉辦開放活動。

他又提到，航母編隊到香港參加慶祝活動可以使香港的同胞了解國防和軍隊建設方面的成就，可以展示解放軍威武之師、文明之師的良好形象，亦可以「進一步激發香港同胞愛國愛港的熱情，凝聚和振奮民族精神」。

機會難得

請假去

拎㗎幾十年前，龍骨都唔知幾成新嘅船就想人愛國，唔係咁少家掛

001a 已下水

002 已開建

003 研發中

閩粵人唔係藏族又唔係漢族

黎污染香港D空氣

海上垃圾
廢鐵一舊

海上爛鐵
唔好過黎獻醜啦支那狗
愛你老母國咩

除左香港架野去得邊

求其一個連登仔都可以徒手拆左呢個廢鐵

海底奇兵

等睇觸礁

係咪話有得上船睇?

等睇d人上艦口upup:"人地美國艦幾勁幾勁

一個唔好彩打風大浪少少

香港咁多貨輪

航空母艦無其他船跟住做戰鬥群，捱唔捱到3分鐘？

今年1年已經試過圍台灣一圈

好似可以秒速變做潛艇

其實一件軍備, 可唔可以令人愛國, 同先唔先進無關係
主要係睇你既作為

如果你拎架幾十年前既軍備, 去保護國家, 保護市民, 一樣可以令人愛國
如果你拎架最先進既軍備, 去殺自己人民, 一樣會令人反感

而中共就是拎軍備去殺自己人民
所以不論中共軍備幾先進, 都會令人反感